警察持水潑衝擊警察總部

案件重組: 個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

所以話狗係有樣睇

【23:52】有疑似便衣警員手持清潔水刮，於警總門口徘徊，一度引起示威者起哄。立法會議員譚文豪及楊岳橋與他交涉。及後警總的警員打開鐵閘，說：「俾我哋同事入翻去。」之後疑似便衣警員在其他警察保護下，安全進入警總。

有冇片影到佢帶頭搞事？

打電話求救叫人開門救佢，柒撚到

香港警察…

呢位警察請循程序去投訴你班伙記做乜唔開門比你

On9,好撚柒啊

柒到呢

屌那星

柒撚到

麻煩起底組幫佢屋企人叫pizza

巴打 做野 起底

大家謹慎
千祈唔好蝕章

[正式追究] 發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

我係現場 有人話佢比人發現係警察 一野推個成手物資既女仔落地 個女仔仆街仆落地 啲人火起要捉住佢
定係依個係另一個人?

可唔可以落charge 告佢暴動？

水刮都得 condom都得啦

on 9仔

如果有人影到佢扮示威衝擊既片就精彩
記者大佬麻煩返去check返片段

唔推唔得

一定要蓋過616推跌老人單野

真係好無恥

越嚟越求其奇喎
認真d喇警狗

Pish

一名男子被示威者追趕到警總平台 有議員在場調停
2019-06-27 HKT 00:21

大批市民在灣仔警察總部外集結，現場一名男子被示威者追趕到警總平台，示威者起哄高叫「不要衝」，約10名全副裝備的防暴警察從警總步出。有立法會議員在場調停，其後警方拉起鐵閘，讓男子進入警總。

奇怪

呢次文宣有料做野
推到全世界都知警犬特登派人入黎煽動
之前D野都唔知幾多係警犬做

班黑警真係無腦

公平啲 水刮嚟嘅

當然我唔排除狗仔唔識分啦

知法犯法

仲好撚蠢

煲大佢 等聽日D焦點落呢到

原來咁多衝擊都係d狗做

點解可以咁撚柒

趕狗入窮巷

我岩岩見住依條友比人追 認得佢啲衫褲 有啲人就係到屌捉撚住佢 最後衝咗上電梯個鐵閘 因為佢比人發現係便衣驚比人打 起勢咁跑 一野推跌個物資女仔仆街仆落地 所以啲人先追佢

Push

又有新文宣

班狗一年要柒幾次

係唔係要審終生監禁㗎

連口罩都唔帶

意圖發動兵變？

直指42樓班陷家鏟

柒到無眼睇

推

無恥

屌你老母好撚柒啊 做戲都俾啲力水啊 屌你

屌佢老母又恰女仔

呢啲咪香港警察囉

點解香港警隊智商咁低

水刮下面都係武器

做戲都做全套啦口罩都唔戴返個

係依個 楊岳橋想搵番個女仔

我見現場啲巴打係到屌 我唔知個女仔點 總知佢係比人認出係便衣 就跑

嘩屌 咁撚樣都得

無得否認有狗扮示威者啦掛

最離譜可以點解釋? 「個別警務人員既私人決定, 已紀律處分」??

警犬真係低智商動物

啲狗真係無腦

仲有咩做唔出

柒到

呢段唔係搞事片
係佢已經黃左比記者包圍好耐
佢打電話叫狗總d人救佢
然後狗總開閘，兩個大sir拎盾出黎掩護佢入去

隻狗心諗鬼叫我猜輸左

黑警智商真係低average 1,2個sd

有聲

作為一個休班清潔工，隨身有個水刮係好正常

屌佢老母 真係好撚嬲成日恰鳩女仔

真係好撚蠢

要捐狗籠

畜生真係畜生

起底，搞屋企人

直情想衝入去搶警槍

暴動嘅話全部人攬炒喎

全港最大犯罪組織仲話自己係正義之師喎

香港差佬呢 除左黑暗醜惡之外 仲好撚蠢架

毅進仔柒少陣得唔得

其實班狗可唔可以用下個閪腦諗下野
唔係以為自己係最醒果個掛

pish

成班黑警gear up曬等你帶頭衝就開波
點知就俾你搞柒左件事
隻259係警總實俾班手足屌到屎眼流水

其實蠢都係好事太醒我地會輸㗎

屌你老母呢個真係要推

煽動暴亂罪

告佢暴動啦 引其他人衝警署

有晒證據喎
唔理佢係咪警察啦
起碼佢自己都有衝擊到警總
係咪告得

驚畀人打

早排係咪有post話 衝擊警總可能終身監禁
佢算唔算

柒到唔敢睇

真係推跌人？ 告佢襲擊 落刑事

呢段片只係證明真係有便衣狗
但仲證明唔到有狗衝擊總部
要搵到佢之前點樣上去或者佢拎武器既片先得

地區播映黑警惡行又多一條片用

記得追究

笑撚死, 真係捐狗窿咁款

過撚份

屌你柒撚到

冇戴委任證，即係唔係執行緊職務

幫手推推吧

其實要多謝佢呢個助攻笑撚到我仆街
呢個時候搞埋啲咁嘅嘢 原本弱勢都比佢搞到拎返個優勢

有片就即刻告得, 所以要片

咁有無搞事片 有證據先唔會比三毛笑
依家空口說白話

推啦咁仆街！！

反中亂港黑警
煽動市民衝擊警署

推到全世界都知

有冇搞事片

做卧底做到上L左身？？？

依家大家可唔可以趕傳 懷疑一路衝擊事件都係警察自己帶頭做起

有冇直播片影到全程？

咁水刮仲算唔算武器

文宣 1人暴動

頭先係現場大叫 屌你老母阻住白車入就係呢個
警賊打扮成示威者搞事
有人大叫衝入去搶步槍,叫大家放火,叫大家搶白車就係呢個

好柒

嗱 香港差佬呢 除咗黑暗醜惡之外呢 仲好撚蠢㗎

警察帶頭衝擊警總

衝咗入狗竇係咪要坐監

要等人搵唔搵得返佢比記者包圍之前或者佢上去既片

有張咁既圖我都唔知道叫唔叫證據

push

證據

今日唔返醫院係未好得閒

柒撚到我都冇眼睇了....唔知anonymous今次又會點睇呢

5個人都得 1人都應該可以

我想睇下佢帶頭衝條片!!!

呢單野真係柒到要比全世界知
香港警畜無恥同無腦

有D難，有片最好

咁係咪姐係話之前好多前線衝擊d人都係警察扮嘅

證據確鑿

柒到痴線

插贜嫁禍
砌幾十萬人生豬肉
屌你老母死差佬

一睇就知龜

如果搵到條毅進仔叫人衝+縮返入狗窿兩條片，又可以放落十八區播

等睇a1

冇編號 查唔到喎

好彩各位醒咋

精神點，臨場演員都係演員

推到仆街

[文宣] 便衣扮勇武單嘢可唔可以包裝成有警察叛變

你地好醒呀👍
好彩冇中計

灰衫警員， 而家俾個機會你做返人
邊個警司要你做既， 篤佢出黎

你仲有12小時 ！

廣傳！

差在未係額頭寫住差佬
咁嘅look 一睇就知差佬啦
邊個派佢出黎做野架

唔關柒事
件事好恐怖
十分可恥
萬一有人跟住佢衝就仆街
所以話黑警真係要死全家

你信佢告5個? 你都真on9

長期置頂

香港差佬除左黑暗醜惡之外呢
仲好撚蠢架

差佬真係送大禮

612掟磚掟鐵枝，一定係黑警做

無間道

屌佢老母 驚撚到即係打電話返狗屋 好彩冇人跟佢衝 大家有片快啲放出黎推爆佢！

屌 諗埋班狗會點覆

「該警務人員只係想清潔鐵閘外嘅污漬，不幸與示威者既行動同時間發生」

狗想扮人

良心警察反對警方暴力，帶領示威者衝擊警總

毅進狗 不意外

柒到笑

真係好撚兒戲
簡直係神助攻
堂堂香港警察喎屌

應該係告衝擊警局 暴動要全部人一齊告
有冇法律jj指正

警察衝擊警總其實係咪要依法處置

告佢煽惑暴動穩陣d 一樣要坐咁耐 可以charge埋佢上頭煽惑煽惑暴動

無間道！

柒左

笑撚死

打999報案有人衝擊警總

1:35

推

有冇巴打出長輩圖？

一定要推曬上報紙 同埋起底姐ready啦

額頭大大隻鋤住個狗字

推你老母，死黑警。

全民追捕黑警兇徒。

毅進仔係咁上下，以為記者影唔到

推…極醜惡
睇下今次又有咩講法

推！
政府都話我地係暴徒啦

膠刀費時俾

唔好衝啊，不要失民心
宜家和理非只會俾更多人知道警察嘅on9行為
第一次包圍：警方唔俾救護員入去
第二次包圍：原來係警察帶頭搞事

所以最緊要唔好衝動

pk 大力推

有人話蘋果live有影到

相信手足 只圍不衝
保持刻己 勿受煽動

Backup 咗去pronhub

呢度已經係事敗俾人追

應該會報成示威者企圖衝擊總部不果繼而自首

應該寫公安

香港警察 知法犯法

起底

安已不

最緊要譲G20歐美世界知道。

割席未

柒出國際，仲要行番番差館

入黎睇睇幫手推下,唔該

屌你老母死警犬 祝佢世代為奴

黃左就走啦 重行入去

真係cls 黑撚到

佢要俾啲狗認得，唔好friendly fire